Monster Hunter Generations Ultimate 雙人遊玩

近排想買部 Switch 同女朋友玩一齊打MH 因為本身已經有一部switch Lite

1. 想問問係咪可以係 新買個部switch online shop 買隻game 跟住可以share 比部 switch lite 即係一隻game for 兩部機同時玩 ？

2. 雙人遊玩 係咪要兩部機都要買會藉 好似PS4咁？

唔該

第一條唔識

第二條既話面對面雙打唔洗買會員LOCAL PLAY就得，但如果想網連就要買會員

唔該哂ching

可以 share, google switch 共享遊戲
但之後買 game 嗰部機每次開機都要上網連一連線 check 使用權限

所以 兩個人連線面對面打MH

只係需要1 部switch 1部 switch lite 同 1隻game 而且唔需要會員

好驚買多或者買少

1. 可以 網上好多教學

2. Share 出嚟嘅game要互連 必須要用Nintendo Switch Online方式, 唔可以用藍芽連線, 否則絕對會出Error

可以share，但買game嗰部要用另一個acc開game
不過
Share game之間唔可以面連，只可以網連